覺唔覺得連間獨立房都畀唔到仔女既父母係冇資格收家用？

屌你老母 點打j？

珍

所以有機會一定會搬走,離開香港一個人住曬成間house

支持

畀唔到一間房其實直頭冇資格生

真

毒撚先會諗打J 有閪屌打乜鳩

我係毒撚呀hi

青頭哥

為間房淨係想打飛機你都幾可悲

屋企細到冇位俾你間出一間房咩

睇咗做獨立屋

樓主應該覺得依個係基本需求

有就唔使開post

有間房好基本